一人一個hr on9語錄

我先

(1)

岩岩interview 完
旁敲側擊地問下個hr公司ot 情況
hr: 係香港6點幾7點收工唔算ot啦下話？

(2)

我上一份工做左3年半
hr 問我點解想走
我就係想轉環境
hr: 你會唔會入左黎一個星期又想轉環境架？

其實第2題點答好?

會呀

睇下你公司表現

你間公司有伏 唔通唔走？

問on9野其實都算，有時唔夠時間準備/未訓醒，唔想dead air 唯有鳩up下提神

但如果招聘流程on9 就好大問題！
例如無book到meeting room, 唔撚記得問人expect salary, 一開波唔撚做skills test, 要人特登又請多日假上來作文果d,最撚離譜係放埋應徵者飛機